因為滲透，前線傷的丶落單的，辛苦了！

前線的付出暫時足夠的，目前最大的威脅是輿論的鬥爭。在今日無數的犧牲下，港警又犯了一大錯—催淚彈打入葵芳地鐵站，又涉嫌假扮示威者，挑釁示威者把行動升級。連同7。21的警黑勾結，連同多月來的濫暴濫捕，以及眾多身份不明的「警察」。

我們已經累積好足夠的證據證明成立獨立調查委員會的必要性。現在是將港警暴行在公眾心目中無限放大的時候。

你們可能覺得訴求太卑微，但是抗爭不能以 All or nothing 的方式爭取。

再者，林奠是沒有可能贊成的。那我們就可以在區選搞全民公投。比起街頭抗爭，中聯辦官員更害怕失去區議會控制權，因為他們不可以再利用區議會來私相授受，失去控制基層民意的基礎。謹記區議會選舉是目前唯一的普選機制，絕對有反轉的可能性。

最後寄語各位愛香港的巴打，我們堅持的是民主價值，是要有海納百川 有容乃大的精神，而非胡亂為他人扣帽子。一言堂的做法只會令我們淪為中共的翻版，焦土抗爭更是沒有辦法團結二百萬人的力量。當我們的道路愈走愈窄丶能容納約人愈來愈少，到底我們是真民主，還是只是土共的影子？

到這一刻，犧牲暫時夠了。為了我們犠牲了的巴打，我們更應該用智慧和理智去團結最多的人，去打贏這一場屬於全體香港人的仗！

屌，又嚟

乜？

自推

十次

九

八

七

六

721

辛苦了

五

四

三

二

推

一

零